八日七夜去暹粒,唔去金邊可惜嗎?

黎緊六月尾去八日, 金邊啲景點值唔值搭六個鐘巴士去?

唔係可唔可惜既問題，係暹粒好難玩到八日

唔可惜
不過好想知暹粒點玩7日

我係暹粒玩過七日
酒店游水做SPA
玩全地形車
騎馬
燒鎗（呢個其實金邊玩好啲）
攀石
飛索

Ching 有冇detail ? 價位? 跟local tour? 謝謝